有咩英文歌好聽?_? ?_? ?_?

如題

Lana del Rey :dark paradise
The weeknd ark time Earned it
Troye Sivan :for him

Ariana Grande Into You

ari下星期二(香港應該星期三)出新mv

邊首

Rebecca Ferguson - Superwoman

Coldplay 所有歌

everyday

Machine Gun Kelly & Camila Cabello - Bad Things

he giving me the good shit
that make me not quit
the good shit

呢首同touch it係我dw最愛

touch it真係好高質

Somewhere only we know

between 未扔低歌名
Sia - move your body (single mix)比原曲長咗好聽咗
仲有One republic - let's hurt tonight

呢首最近狂loop

好正

近排聽緊ariana首greedy

Demi Lovato, Sara Bareilles, Colbie Caillat, Little Mix, 5 Seconds of Summer, Ariana Grande, Rachel Platten, Tori Kelly 全部正，自己上網搵

同好
tori kelly都好正

Paper heart city dove

Touch it
into you
sometimes
side to side
star boy
I took a bill in ibiza

Shape of you

人靚聲甜，現場聽過佢同Bocelli同台合唱感覺佢仲好多才多藝添